覺得自己好失敗

之前第一次約咗個女仔出街
都知道衰緊
見完之後佢whatsapp都唔覆我

讀書方面雖然叫做有啲小聰明
但自己份人懶到仆街
乜撚嘢都高不成低不就

有時候都幾羨慕啲背後有悲慘故事嘅人
因為佢地可以攞正牌唔開心
如果我同啲frd講自己唔開心
一定淨係會畀佢地笑鳩我喺到無病呻吟

單身咗十幾年了
自己又唔識講嘢
身邊個個frd都有另一半

而家淨係想有個人可以畀啲動力我去生存

唸下屋企人

我諗可能等我老竇老母走咗 我都唔玩人生依個遊戲啦

溝唔到女就要生要死 垃撚圾

屌你老母臭閪 你知道我感受?
如果你身邊有人自殺 一定係你依啲仆街搞成嘅

你以為自己係邊撚個?
大人大者咁撚玻璃心 係人都可以笑鳩你 廢物
講撚到全世界得你試過溝唔到女咁
溝都未溝到就發曬狂

我係你屋企人只會覺得可悲
養到個仔咁撚大 原來咁多年既經歷都及唔上一個識左一年半載都冇既女人

係你朋友既就會笑柒你
因為你真係無病呻吟
生活正常 單單求愛失敗就覺得生無可戀

係女人既就更加睇你唔起
將女人睇成人生既唯一
一d自我都無既人
憑咩要女人睇得你上眼 垃圾

一陣鬧到樓主死左你點賠番個仔比人

你點賠番個朋友比人

打咁大段野黎鬧人 唔比人叫春
叫下春姐 犯法呀 樓主邊撚度踩親你條尾要你講野咁難聽鬧佢呀
佢叫左兩句春咋喎

你咁黑心我係你屋企人同朋友同女朋友就真係睇你唔起夾笑柒你可悲喇

我而家只係講事實佢聽
俾佢知自己為女自殺係幾咁白痴
叫佢留返條命
如果佢咁都睇唔開仲要去死咁都無法
我無叫過佢自殺喎

鬧人垃圾同廢物叫講事實比人聽 完全睇得出你想叫佢留番條命啦 靚兜啊

叫佢唔好自殺又唔得?
依度係討論區唔係佢屋企
佢講得我唔講得?
就係你d仆街乜春都就曬佢
縱曬樓主種玻璃心出黎
定係我要講:
唔係吖 溝唔到女真係好撚大鑊
你想死想好合理 快d上網搵吓有冇地方可以做安樂死

依關都過唔到 日後佢要死幾多次?

辣殺

咁就想死唔係垃圾 咁係聰明仔囉
滿唔滿意?
鬧都唔鬧得 咪撚上論壇啦

算啦唔好同啲戇鳩仔講道理
依啲人永遠都覺得自己啱晒

屌你老母

垃圾

屌埋你老母

自己溝唔到女就屌人老母 懦夫

認同

樓主真係垃圾黎 我屌你老母臭閪